［理性討論］政府唔封關有冇諗過組織隊死士去封關

千祈唔好咁做
如果關口出現火魔法
曱甴咪變相幫手封關

想法有了 但點實行 有冇人一齊傾下

重申 千祈唔好咁做